重回初衷：封關呀！！！！

對準議題，醫護罷工只求封關。唔係怕死